姜b：香港樂壇再次成為亞洲第一

好撚勵志

香港樂壇靠你地班後生仔

你冇經歷過香港既輝煌你唔明架啦

無joey eason個堆點輝煌

Joey 十八歲出道就全亞洲都識？
咪都係好似而家班𡃁仔咁由local d人鍾意佢先
之後越黎越多人鍾意
Eason 新秀後頭兩年冇左影tim

莫欺少年窮呀

個都鄭中基勁過eason

時

呢句嘢會唔會太緬懷過去得滯
將來班後生真係識Joey Eason係老鼠
你估好似張國榮咁
死後咁多年仲有妹妹仔迷上佢咩

4大天王都就黎無人識

打羸王嘉爾先再講

郭富城同填海華會好少少
因為Keep住有拍戲
但黎明同張學友過多十年
嚮後生嗰輩真係好可能無人識
就好似李克勤咁
班後生最多會講得出「我阿媽好似有聽佢啲歌」

李克勤算係最慘果個 未去到eason咁有人氣

20後真係唔知聽咩大

退一萬步黎講,

咪由班綿綿歌手返大陸搵水, 理鳩佢,

新人紅到去其他地方,

咁都算香港樂壇再次成為亞洲第一

講真聽到果一吓有啲感動

姜B講野一次比一次好 好難唔欣賞佢
佢既態度 比人感覺 都好令人信服

老實講，難d
依家呢班新歌手，都無以前真係會Wow 個聲既驚喜
同gem 出道個陣已經差好遠

岩岩出道無耐個堆得 陳蕾 林家謙 serrini叫有才華
gin lee 林二汶 欣宜 呢d 又有實力但一直唔紅

其實gem算唔算將香港歌手呢個身份帶到亞洲第一
不過佢好似當自己係支那歌手

gem幾時有亞洲第一？

咁我都祝Joey同Eason可以為中國老人樂壇再創輝煌

香港呢個國家好多年都未出過紅歌星，希望今次得

佢係nasa都話自己from hk架
不過香港人係唔係都屌之嘛

其實做得歌手 真係唔好上連登 建議林家謙del apps

題外話 其實的士佬大陸個d乜乜春晚都會唱廣東話歌
有d改觀